{"question": "肛门病变可能是什么疾病的症状?", "answer": "食管克罗恩病"}
{"question": "白带增多发黄怎么个情况？，最近几天，感觉自己的内裤一天下来会有比较多偏黄的粘液痕迹。刚开始以为是尿液比较黄，经过仔细观察发觉是泛黄的白带。医生，您好白带增多泛黄怎么回事？", "answer": "白带增多泛黄应该是患阴道炎了，而且是细菌性阴道炎的可能性大，你可以用妇科洗剂擦洗外阴阴道，同时口服些妇科千金片或者花红颗粒，具体用药谨遵医嘱，如果效果不佳。较好到医院去做白带常规仔细检查，查明病因后必要时再出针对性的用药治疗。平常以清淡饮食为基础，尽量多喝水。白带增多患者可以在理解专业治疗的同时，在生活中用食疗做为辅助治疗，在日常生活饮食中需要有恰当饮食，防止刺激性食物。"}
{"question": "天雄的药用植物栽培是什么?", "answer": "1.气候土壤：天雄喜温暖、湿润和向阳环境，宜选土层深厚肥沃、土质疏松、排水良好的土壤栽种。2.种植：根块繁殖，选大的子根或野生乌头作种。在冬至前6-10天栽种，行距1尺，株距5寸，种前施足底肥，开2寸深沟，使芽向上栽入沟内，覆土1-2寸，每亩用种根240-300斤，地冻前浇水，并盖土粪一层越冬。等二年苗高1尺左右，摘除顶。一般留6-8片叶，并随时去腋芽。3.田间管理：生长时间，有根腐病和霜霉病害，应加强管理，注意排水通风。霜霉病发病初期可喷射波尔多液或代森铵防治。4.采集加工：于6月底7月初时挖取根部，洗净泥土，晒干。炮制方法1.《雷公炮炙论》：宜炮皴坼后去皮尖底用，不然阴制用并得。2.《药性论》：干姜制用之。3.《日华子本草》：凡丸、散炮去皮脐用，饮药即和皮生使甚佳。4.《纲目》：熟用。一法，每十两，以酒浸七日，掘土坑，用炭半枰煅赤，去火，以醋二升沃之，候干，趁热入天雄在内，小盆合一夜，取出，去脐用之。"}
{"question": "药流后有巧克力白带是没流干净吗，意外怀孕怎么办伤害比较小请question药流后有巧克力白带是没流干净吗", "answer": "你的这种情况可能是细菌性或霉菌性阴道炎，可以用苦参或土槿皮煎水熏洗治疗，有一定效果，苦参或土槿皮有抗炎及抗真菌作用，后者不能内服。，其实一般情况下，进行任何一种流产方式都会对患者有一定的影响。所以患者应该注意自身护理。流产患者注意自身护理，例如当的进行饮食调理，注意保暖避免着凉。"}
{"question": "膺窗穴的定位是什么?", "answer": "第3肋间隙，距前正中线4寸。"}
{"question": "土源性线虫感染的多发地区是哪里？", "answer": "苏北地区；贵州省剑河县；西南贫困地区；桂东；江西省鄱阳湖区；江西省"}
{"question": "感染、认知功能障碍的辅助治疗有些什么？", "answer": "吞咽障碍以及禁食；禁食；胃肠减压；胃肠营养"}
{"question": "妊娠疾病的辅助治疗有些什么？", "answer": "孕期营养指导"}
{"question": "心肌梗塞能治疗吗？，恶心,干呕,心慌,曾经的治疗情况和效果：没针对性的治疗过化验,仔细检查结果:做心电图发觉时心肌梗塞?需要有住院吗想进行咨询专家,日常饮食生活需注意些什么?", "answer": "首先建议住院治疗,根据仔细检查结果决定治疗方案,建议做支架植入.希望能引来看重.生活护理：按排恰当膳食,以减低总脂肪,饱和脂肪酸和胆固醇的摄取,体重体重超标者要干扰总热量.经膳食重新调整３个月后,血脂水平仍明显异常者,可针对血脂异常特点,采用血脂调节剂."}
{"question": "维胺酯维E乳膏能治理什么疾病?", "answer": "痤疮；暴发性痤疮；寻常痤疮；婴儿痤疮；聚合性痤疮；沙漠疮；背痈；肺风粉刺；职业性痤疮"}
{"question": "中面部骨发育不良畸形的手术治疗有些什么？", "answer": "牵引成骨技术"}
{"question": "1+2=?", "answer": "3"}
{"question": "12+34=?", "answer": "46"}
{"question": "57+29=?", "answer": "86"}
{"question": "88+76=?", "answer": "164"}
{"question": "45+67=?", "answer": "112"}
{"question": "9+21=?", "answer": "30"}
{"question": "75-32=?", "answer": "43"}
{"question": "100-45=?", "answer": "55"}
{"question": "67-14=?", "answer": "53"}
{"question": "93-27=?", "answer": "66"}
{"question": "50-13=?", "answer": "37"}
{"question": "7×8=?", "answer": "56"}
{"question": "9×9=?", "answer": "81"}
{"question": "6×12=?", "answer": "72"}
{"question": "5×11=?", "answer": "55"}
{"question": "4×7=?", "answer": "28"}
{"question": "10÷2=?", "answer": "5"}
{"question": "36÷9=?", "answer": "4"}
{"question": "64÷8=?", "answer": "8"}
{"question": "81÷9=?", "answer": "9"}
{"question": "100÷10=?", "answer": "10"}
